點解符家浚同李慧詩冇人反，曹狗咁多人反？

因為人地係同世界級對手比賽
你老味曹狗同班垃圾打
仲要咁撚瘦 我一拳打到你退役啦

李慧詩我唔敢講
但我係咁睇
曹星如打開個堆世界排名偏低 人地覺得無說服力
但浚打開個堆世界知名 最top個班

因為單車，卓球冇分磅數。
全世界撈埋一齊比。
拳擊唔係重量級，你贏咗都唔係世界最勁。
等如邊個有興趣睇丙組，丁組聯賽。你贏咗代表乜? 代表垃圾最勁嗰個?
打交分磅數都多餘。

傅家俊啊屌你老母

因為符家俊唱歌好聽

自動棄權都可以贏

已經屌打fu ka chun

瘦？打超蠅量級揾胡師傅打好冇

我地星仔拍兩個廣告搵錢仲多過你-6俊攞十次世界冠軍啦

暴力

要出篇曹星如怎樣才算贏比賽既潮文

唔好阻住神奇小子搵錢啦

李慧詩踩奧運都唔敢講佢係咪打開世界知名最top個班 咁點先算係

唔係話曹點
不過覺得傅家俊比人偷咗神奇小子有啲唔抵

Yes

符家浚轉戰樂壇

連個名都比人搶埋
-6俊真世界一線

D人永遠都只會記得佢負碌

佢地唔撚會理架

超蒼蠅級

一拍就死

又鍵盤戰士
人地打緊超蠅量級別，揾泰臣出黎同佢打好無啊

符家俊 自動棄權

你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚

符家浚已經自動棄權咗

傅家俊啊
屌你老母符家浚係咪唱贏全世界

抽人水之前你條柒頭都分清楚識個打方個啦

我未夠他得天獨厚

李慧詩有咩唔敢講呀 奧運wo清

一句姐on9

因為香港多on9

俊俊先係香港精神

你識拳咩？.....

下删一千字

人地唔識單車咪唔敢講
唔係個個好似呢到咁唔識又扮識去講嫁麻

因為無人識拳賽種玩法
以為係爛仔打交

乜有咁多人睇傅家俊咩
有咁多人識佢咩?
係既點解人名三個字你都可以打錯2個?

-6俊先係神奇小子

成件事完全印證香港人係勝利球迷 輸俾世界第一就無人理 連贏排名去到幾十開外就香港精神

符生上左全美ㄧ丁咩

我照鏡子也很擔憂太好東西無力佔有

我屌你老母都係一句姐

自動棄權好無體育精神

就算上擂台打，-6同wai c都打巢牙如啦

Sad but true
吸金力一流
行出街都幾個係佢黎
一個幾十萬咁拍 都咪話唔和味

打打下桌球撈唔掂要去唱歌,慘能到

因為浚搵外國人錢 無乜廣告
如係香港拍太多廣告 d人就覺得佢唔夠料 點會有咁多人吹捧同搵咁多錢

係 -6個仔都打得然佢

wai c都大隻過佢2個碼啦

肥到走哂樣仲反人

蠅量級？
美斯curry夠蠅未？
佢地咪又係同班大隻佬打緊波 廢就廢啦

星如有5尺7寸高，其實有好多亞洲同南美拳手，不過好小人打115磅。

如果符家浚打應該係邊個級別？見佢好似愈黎愈肥

自動棄權咗點打

卓你老母，返大陸啦

盲反又轉移視線

似文盲多過大陸仔喎

Marco先係香港最強

轉咩移
日日屌人連自己人都唔撐
想問幾時唔撐
定你話唔撐一個=唔撐all
有啲仲話逢紅必反

連登愈來愈柒

喂好啊 我真係想睇下樓豬點撚樣打到人地一拳退役啊 約個時間啦好嘛

我覺得佢俾人屌得最勁既原因
應該係佢係呢堆人入面搵得最多

人地一拳有百幾磅 就算你重人地成個DOUBLE 照樣打到你訓低啦傻仔
輕唔代表廢 但係你就係代表弱智

打輕既組別又唔比
連勝都有野可以屌

香港人

難怪香港出不到天才

打咁輕不如參加小學組別啦

一個贏過大賽(贏埋火箭)，另一個係奧運季軍，兩個都係世界級比賽拎過獎

相對之下rex只係贏過班水平中至中上遊對手(計埋公平),但依然都未同最top果班人打過(eg. world rank top10)，相對之下當然失色少少吧

不過作為香港人無論佢打成點我都會支持，當然無品就另計

佢唔抵撐同d人唔識睇拳屈人黑雞無咩關聯
你可以唔撐佢反佢

不過唔代表連登仔屈人黑雞炒車係正確

連盲反都要圍爐，你班波台狗都幾可悲